工蜂为雌性，寿命仅为四周，负责喂养蜂后、照顾雄蜂、采集花蜜、授粉和产蜜。 偷蜜蜂几乎是一种完美的犯罪，但是镇上有了一位新警长 
 当然，我们与昆虫的关系并不全是蜂蜜和蝴蝶。 我们在自己的危险中碾压、毒死和消灭昆虫-第95期:逃脱|约翰海因兹| 2021年1月20日|鹦鹉螺 
 作为一个混乱童年的幸存者，罗宁只希望她的生活能有一种平衡感，希望她糟糕的母亲不再说诸如“亲爱的，没有人需要一个下巴以上”之类的话。 五部新的惊悚小说提供无负罪感的消遣|Richard Lipez | 2021年1月15日|华盛顿邮报 
 做馅料时，将黄油、奶油和蜂蜜在一个小炖锅里用中火搅拌，直到黄油融化。 咸蜂蜜国际馅饼格雷的Mashama Bailey和John O. Morisano为|莫妮卡伯顿| 2021年1月12日|食客 
 否则，在每个无花果片上放一颗开心果，淋上蜂蜜-橙子混合物，撒上盐和薄荷。 填满山羊奶酪的无花果是你需要的低难度、高味道的开胃菜|Ellie Krieger | 2020年12月17日|华盛顿邮报 
 古罗马人会交换无花果和蜂蜜作为礼物，并确保在这一天工作一部分时间，作为来年的好兆头。 新年前夕，巴比伦风格|Candida Moss | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 也许我们亲爱的熊应该安静地坐着，而不是追逐小猪，只吃浆果和蜂蜜。 在灾难性的年度新闻发布会后，普京需要一个拥抱|安娜·涅姆佐夫| 2014年12月18日|每日野兽 
 我们要感谢丽莎·库卓为名人真人秀节目的兴起——《真正的主妇》、《卡戴珊一家》、《甜心Boo Boo》等等。 丽莎·库卓是如何成功实现电视节目的终极“回归”|凯文·法伦| 2014年11月6日|每日野兽 
 不过，在这个圣地，并不是所有的变性问题都是十全十美的。 在圣地的Trans:“杏仁糖花”，Tal Kallai，以及以色列LGBT禁忌的打破|Itay Hod | 2014年11月4日|DAILY BEAST 
 啵啵宝贝来的速度有多快，去的速度就有多快——甚至更快。 “Honey Boo Boo”令人震惊的兴衰|凯文·法伦| 2014年10月24日|每日野兽 
 他曾想过，做一个有钱人，带一个姑娘到这里来，享受一场甜蜜的玫瑰之夜，会是什么样子。 寻找父亲的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 顶针可不喜欢那样，你知道，因为首相有他想要的所有蜂蜜，作为工资的形式。 《大卫和妖精》查尔斯·e·卡瑞尔 
 他要吃奶油和蜂蜜，好叫他知道弃恶择善。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 “亲爱的，如果你再看到我们从这条路下来，”艾美说，“就跑到岸边来，我们会带你上船的。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯 
 我好成就我向你们列祖所起的誓，赐给他们流奶流蜜之地，像今日一样。 《圣经》，Douay-Rheims版本|